［寒流］點解我覺得今日仲凍過星期四？？？

凍到唔想起身返工，連張床都係凍，屋企閂實哂啲窗都有風漏入嚟凍到彈起，而家搭緊地鐵喺車廂入面都凍到震

琴晚已經好凍啦，著晒褸係屋企都覺得凍

渣ga

呢幾晚凍到瞓唔著

Yes好虛

我屋企都有但好似壞壞地，要行埋去先覺得暖

星期六都要番工...番6日唔撚易

銀行開半日

收工有咩做？

龜縮在家但好凍

吉妹攬實麵包妹

八婆teller

我覺星期三最凍又落雨又凍

麵包妹好耐無見

阿田咩事呀

星期四嗰日我著咗兩對絲襪

哼！

我記得星期四無落雨架
btw 你係新都會到做啊?

因為我一起身睇電話見到得六度所以著兩對絲襪，但我覺得今日仲凍
我工作地點唔定架，之前有返過葵芳

寒流來臨的一天我卻早起
星期六要番早都覺好很凍

今朝地鐵唔多人，直頭覺得車廂漏風凍到我縮縮下

著兩對絲襪都凍
你對絲襪好透架?

做愛可以取暖呀